自我成長類既書真係幫到人成功脫貧？

幫到寫嗰個算唔算

幫到
睇左一本之後心中富有左

出書果個會

呢類成長書其實係鼓勵你製造一個虛假既自我。
將工業化既思維套用係人身上，做乜乜乜，就可以達到乜乜乜。
我自己覺得反而會損害心靈自然發揮。

得 你要實踐先得嫁淨睇唔做有西用咩

每日學習你都可以做第二個蕭生

不如睇經典文學好過。經典文學培養感情認知，雖然未必幫你搵錢，但係人既感知能力係上帝最珍貴既禮物。

就算有心態仲要睇機遇

有無成功例子？

我覺得呢類書改唔到最深層既自我

突破盲腸

Self-study computer science books
help u to be a professional engineer.

樓主應該唔係講緊呢類書

幫到寫書個個脱貧

真

佢應該係講緊成功學既書
靠做金融 傳銷 保險 呃呃哄哄上左位既人
再傳授佢地既成功心得

就係教你個人夠仆街 、夠厚面皮、夠努力
之後教你堅持同課金佢既思維方法
就會成功

講就天花龍鳳，
但具體教你做D咩，
有巴打俾左8萬蚊，
網上教學教你點好似佢咁賣廣告，
再搵水魚。

成本書有一兩句影響倒你算執倒

寫呢d書既人離撚哂地，買既人戇撚鳩，信既人戇撚柒鳩，仲周圍叫人睇果d直程濕鳩

幫到作者脫貧

你買到面書咪成功脫貧

其實呢啲書係咪都有倖存者偏差?